/* 
  Localizable.strings
 
 TrollStore-2.0.12

  Created by Agricu on 2024/2/20.
  Copyright © 2024 AppleBetas. All rights reserved.
 
*/

"Open with JIT"="通过JIT打开";
"Metadata"="应用详情";
"\nBundle Identifier: %@"="\n应用Id: %@";
"\nVersion: %@"="\n版本: %@";
"\nSize: %@"="\n大小: %@";
"\n\nSandboxing"="\n\n沙箱";
"\nThe app runs unsandboxed and can access most of the file system."="\n该应用程序运行时不受限制，可以访问大部分文件系统。";
"\nThe app runs sandboxed and can only access the containers listed below."="\n该应用程序运行沙盒，只能访问下面列出的容器。";
"\n\nCapabilities"="\n\n功能";
"\nThe app can spawn its own embedded binaries with root privileges."="\n该应用程序可以使用root权限生成自己的嵌入式二进制文件。";
"\nThe app can spawn arbitrary binaries as the mobile user."="\n该应用程序可以作为移动用户生成任意二进制文件。";
"\nThe app can not spawn other binaries."="\n该应用程序无法生成其他二进制文件。";
"\n\nPrivacy"="\n\n隐私";
"\nThe app can access the following services without asking for permission:\n"="\n该应用程序无需请求权限即可访问以下服务:\n";
"\n\nDevice Info"="\n\n设备信息";
"\nThe app can access protected information about this device:\n"="\n该应用程序可以访问有关此设备的受保护信息:\n";
"\n\nAccessible Containers"="\n\n可访问的容器";
"\nUnrestricted, the app can access all data containers on the system."="\n不受限制，应用程序可以访问系统上的所有数据容器。";
"\n\nAccessible Keychain Groups"="\n\n可访问的密钥链组";
"\nUnrestricted, the app can access the entire keychain."="\n不受限制，该应用程序可以访问整个钥匙链。";
"\n\nURL Schemes"="\n\nURL Schemes";

"A non-TrollStore app with the same identifier is already installed. If you are absolutely sure it is not, you can force install it."="已经安装了具有相同标识符的非TrollStore应用程序。如果你确定不是相同应用，你可以强制安装它。";
"Advanced"="高级设置";
"After rebooting, select \"Turn On\" to enable developer mode."="重新启动后，选择“打开”以启用开发者模式。";
"Alfie found the new CoreTrust bug (CVE-2023-41991) via patchdiffing, produced a POC binary and worked on automatically applying it with the help of the ChOma library, while also contributing to said library."="Alfie通过patchdiffing发现了新的CoreTrust漏洞（CVE-2023-41991），制作了一个POC二进制文件，并在ChOma库的帮助下自动应用它，同时也为该库做出了贡献。";
"Always (Recommended)"="总是（推荐）";
"Apps"="应用";
"Signing"="签名状态";
"Cancel"="取消";
"Close"="取消";
"Confirm Uninstallation"="确认卸载";
"Continue"="继续";
"Copy Debug Log"="复制调试日志";
"Custom"="自定义方式";
"Developer Mode"="开发者模式";
"Donate"="捐赠页面";
"Donate to alfiecg_dev"="捐赠alfiecg_dev";
"Donate to opa334"="捐赠opa334";
"Downloading"="正在下载...";
"Enable Developer Mode"="启用开发者模式";
"Error"="错误";
"Error %d"="错误 %d";
"Error downloading TrollStore: %@"="下载TrollStore时出错:%@";
"Error downloading app: %@"="下载应用程序时出错:%@";
"Error downloading ldid: %@"="下载ldid时出错:%@";
"Error installing TrollStore: trollstorehelper returned %d"="安装TrollStore时出错:trollstorehelper返回了%d";
"Failed to add app to icon cache."="无法将应用程序添加到图标缓存。";
"Failed to copy app bundle."="未能复制应用捆绑包。";
"Failed to create container for app bundle."="无法为应用捆绑包创建容器。";
"Failed to enable developer mode."="无法启用开发者模式。";
"Failed to extract IPA file."="无法提取IPA文件。";
"Failed to extract update tar file."="无法提取更新tar文件。";
"Failed to mark app as TrollStore app."="无法将应用程序标记为TrollStore应用程序。";
"Failed to sign the app."="未能对应用进行签名。";
"Failed to sign the app. ldid returned a non zero status code."="未能对应用进行签名。ldid返回了非零状态代码。";
"Force Installation"="强制安装";
"Helper Installed as Standalone App"="作为独立应用程序安装的助手";
"Helper Installed into %@"="TrollHelper已安装到%@";
"If an app does not immediately appear after installation, respring here and it should appear afterwards."="如果应用程序在安装后没有立即出现，请重新点击此处，之后应该会出现。";
"In order for TrollStore to be able to install unsigned IPAs, ldid has to be installed using this button. It can't be directly included in TrollStore because of licensing issues."="为了让TrollStore能够安装未签名的IPAs，必须使用此按钮安装ldid。由于许可问题，它不能直接包含在TrollStore中。";
"In order to properly apply the change of the URL scheme setting, rebuilding the icon cache is needed."="为了正确应用URL方案设置的更改，需要重建图标缓存。";
"Install"="安装";
"Install Error %d"="安装错误 %d";
"Install IPA File"="选择IPA安装";
"Install Persistence Helper"="安装持久性助手";
"Install from URL"="从URL安装IPA";
"Install ldid"="安装ldid";
"Installation Method"="安装方法";
"Installation Method Segment"="安装方法部分";
"Installing"="正在安装、请稍等！";
"Installing TrollStore"="正在安装TrollStore";
"Installing ldid"="正在安装ldid";
"Never (Not Recommeded)"="从不（不推荐）";
"Only on Remote URL Installs"="仅在远程URL安装时";
"Opa developed the ChOma library, helped with automating the bug using it and integrated it into TrollStore."="Opa开发了ChOma库，使用它帮助自动化bug，并将其集成到TrollStore中。";
"Open"="打开应用";
"Parse Error %ld"="分析错误%ld";
"Persistence"="偏好设置";
"Reboot Now"="现在重启";
"Reboot Required"="需要重新启动";
"Rebuild Icon Cache"="重建图标缓存";
"Rebuild Later"="稍后重建";
"Rebuild Now"="立即重建";
"Rebuilding Icon Cache"="正在重建图标缓存";
"Refreshing"="重新刷新";
"Respring"="重新加载";
"Security"="安全性";
"Select App"="选择App";
"Select a system app to install the TrollStore Persistence Helper into. The normal function of the app will not be available, so it is recommended to pick something useless like the Tips app."="选择要安装TrollStore持久性帮助程序的系统应用程序。app的正常功能将无法使用，因此建议选择像Tips app这样无用的东西。";
"Setting"="设置";
"Settings"="设置";
"Show Details"="显示详细信息";
"Show Install Confirmation Alert"="显示安装确认";
"Singing"="签名设置";
"Some apps require developer mode enabled to launch. This requires a reboot to take effect."="某些应用程序需要启用开发者模式才能启动。这需要重新启动才能生效。";
"Switch to \"%@\" Registration"="切换到“%@”注册";
"Switch to \"User\""="切换到用户";
"Switching '%@' to \"User\" Registration"="将“%@”切换到“用户”注册";
"Switching this app to a \"User\" registration will make it unlaunchable after the next respring because the bugs exploited in TrollStore only affect apps registered as \"System\".\nThe purpose of this option is to make the app temporarily show up in settings, so you can adjust the settings and then switch it back to a \"System\" registration (TrollStore installed apps do not show up in settings otherwise). Additionally, the \"User\" registration state is also useful to temporarily fix iTunes file sharing, which also doesn't work for TrollStore installed apps otherwise.\nWhen you're done making the changes you need and want the app to become launchable again, you will need to switch it back to \"System\" state in TrollStore."="将此应用程序切换到“用户”注册将使其在下次刷新后无法启动，因为TrollStore中利用的漏洞只会影响注册为“系统”的应用程序。\n此选项的目的是使应用程序暂时显示在设置中，以便您可以调整设置，然后将其切换回“系统”注册（否则TrollStore安装的应用程序不会显示在设置中）。此外，“用户”注册状态对于临时修复iTunes文件共享也很有用，否则这对于安装了TrollStore的应用程序也不起作用。\n当您完成所需的更改并希望应用再次可启动时，您需要在TrollStore中将它切换回“系统”状态。";
"The IPA file does not appear to contain an app."="IPA文件不包含应用程序。";
"The IPA file does not exist or is not accessible."="IPA文件不存在或不可访问。";
"The URL Scheme, when enabled, will allow apps and websites to trigger TrollStore installations through the apple-magnifier://install?url=<IPA_URL> URL scheme and enable JIT through the apple-magnifier://enable-jit?bundle-id=<BUNDLE_ID> URL scheme."="启用URL方案后，将允许应用程序和网站通过apple-magnifier://install?url=<IPA_URL>触发TrollStore安装,并通过apple-magnifier://enable-jit?bundle-id=<BUNDLE_ID>启用JIT功能！";
"The app does not contain an Info.plist file."="该应用程序不包含Info.plist文件。";
"The app is not signed with a fake CoreTrust certificate and ldid is not installed. Install ldid in the settings tab and try again."="该应用程序未使用伪造的CoreTrust证书签名，并且未安装ldid。请在“设置”选项卡中安装ldid，然后重试。";
"The app was installed successfully, but has additional binaries that are encrypted (e.g. extensions, plugins). The app itself should work, but you may experience broken functionality as a result."="应用程序已成功安装，但有其他加密的二进制文件（例如扩展、插件）。应用程序本身应该可以工作，但您可能会因此体验到功能崩溃。";
"The app was installed successfully, but requires developer mode to be enabled to run. After rebooting, select \"Turn On\" to enable developer mode."="该应用已成功安装，但需要启用开发人员模式才能运行。重新启动后，选择“打开”以启用开发人员模式。";
"The app you tried to install has an encrypted main binary, which cannot have the CoreTrust bypass applied to it. Please ensure you install decrypted apps."="您尝试安装的应用程序具有加密的主二进制文件，无法对其应用CoreTrust旁路。请确保安装解密的应用程序。";
"The app you tried to install has the same identifier as a system app already installed on the device. The installation has been prevented to protect you from possible bootloops or other issues."="您尝试安装的应用程序与设备上已安装的系统应用程序具有相同的标识符。已阻止安装以保护您免受可能的引导或其他问题的影响。";
"The app's Info.plist is missing required values."="应用程序的Info.plist缺少必需的值。";
"The app's main executable does not exist."="该应用的主可执行文件不存在。";
"TrollStore %@\n\n© 2022-2024 Lars Fröder (opa334)\n\nTrollStore is NOT for piracy!\n\nCredits:\nGoogle TAG, @alfiecg_dev: CoreTrust bug\n@lunotech11, @SerenaKit, @tylinux, @TheRealClarity, @dhinakg, @khanhduytran0: Various contributions\n@ProcursusTeam: uicache, ldid\n@cstar_ow: uicache\n@saurik: ldid"="TrollStore % @ \n\n 2022-2024 Lars fr der（opa 334）\n\nTrollStore不是间谍软件！！\n\nTrollStore不支持安装盗版软件！！\n\n汉化🇨🇳🇨🇳by Agricu\n\nCredits:\nGoogle TAG，@ alfiecg _ dev:CoreTrust bug \n@ luno tech 11，@SerenaKit，@tylinux，@TheRealClarity:Various contributions\n@ProcursusTeam: uicache，ldid \n@cstar _ ow:ui cache \n@saurik:ldid";
"URL"="请输入正确IPA的URL";
"URL Scheme Changed"="URL方案设置";
"URL Scheme Enabled"="URL方案已启用";
"Uninstall"="卸载";
"Uninstall App"="卸载APP";
"Uninstall Persistence Helper"="卸载持久性TrollHelper程序";
"Uninstall TrollStore"="卸载TrollStore";
"Uninstall TrollStore, Preserve Apps"="卸载TrollStore，保留应用";
"Uninstall TrollStore, Uninstall Apps"="卸载TrollStore，卸载应用";
"Uninstallation"="卸载";
"Uninstallation Method"="卸载方法";
"Uninstalling the app '%@' will delete the app and all data associated to it."="卸载应用程序“%@”将删除该应用程序及其关联的所有数据。";
"Uninstalling the persistence helper will revert this app back to it's original state, you will however no longer be able to persistently refresh the TrollStore app registrations. Continue?"="卸载持久性帮助程序会将此应用恢复到其原始状态，但是您将无法再持续刷新TrollStore应用注册。继续吗？";
"Unknown Error"="未知错误";
"Update Available"="可用更新";
"Update TrollStore to %@"="升级TrollStore %@";
"Update to %@"="升级至 %@";
"Updating TrollStore"="正在升级 TrollStore";
"Utilities"="实用工具";
"Warning"="警告";
"When iOS rebuilds the icon cache, all TrollStore apps including TrollStore itself will be reverted to \"User\" state and either disappear or no longer launch. If that happens, you can use the TrollHelper app on the home screen to refresh the app registrations, which will make them work again."="当iOS重建图标缓存时，所有TrollStore应用程序（包括TrollStore本身）都将恢复为“用户”状态，并且要么消失，要么不再启动。如果发生这种情况，你可以在主屏幕上使用TrollHelper应用程序来刷新应用程序注册，这将使它们再次工作。";
"When iOS rebuilds the icon cache, all TrollStore apps including TrollStore itself will be reverted to \"User\" state and either disappear or no longer launch. If that happens, you can use the persistence helper installed into %@ to refresh the app registrations, which will make them work again."="当iOS重建图标缓存时，所有TrollStore应用程序（包括TrollStore本身）都将恢复为“用户”状态，并且要么消失，要么不再启动。如果发生这种情况，您可以使用安装在%@中的持久性帮助程序来刷新应用程序注册，这将使它们重新工作。";
"When iOS rebuilds the icon cache, all TrollStore apps including TrollStore itself will be reverted to \"User\" state and either disappear or no longer launch. The only way to have persistence in a rootless environment is to replace a system application, here you can select a system app to replace with a persistence helper that can be used to refresh the registrations of all TrollStore related apps in case they disappear or no longer launch."="当iOS重建图标缓存时，所有TrollStore应用程序（包括TrollStore本身）都将恢复为“用户”状态，并且要么消失，要么不再启动。在无根环境中保持持久性的唯一方法是替换系统应用程序，在这里您可以选择一个系统应用程序替换为持久性帮助程序，该帮助程序可用于刷新所有TrollStore相关应用程序的注册，以防它们消失或不再启动。";
"You are about to uninstall TrollStore, do you want to preserve the apps installed by it?"="您将要卸载TrollStore，您要保留它安装的应用程序吗？";
"installd"="_installd方式";
"installd (Recommended):\nUninstalls applications using the same API that SpringBoard uses when uninstalling them from the home screen.\n\nCustom:\nUninstalls applications by removing them from icon cache and then deleting their application and data bundles directly.\n\nNOTE: In cases where installd is selected but the stock uninstallation fails, TrollStore automatically falls back to using the Custom method."="installd（推荐）:\n使用SpringBoard从主屏幕卸载应用程序时使用的相同API卸载应用程序。\n\n自定义:\n通过从图标缓存中删除应用程序，然后直接删除其应用程序和数据包来卸载应用程序。\n\n注意:如果选择了installd但stock卸载失败，TrollStore会自动使用自定义方法。";
"installd:\nInstalls applications by doing a placeholder installation through installd, fixing the permissions and then adding it to icon cache.\nAdvantage: Might be slightly more persistent than the custom method in terms of icon cache reloads.\nDisadvantage: Causes some small issues with certain applications for seemingly no reason (E.g. Watusi cannot save preferences when being installed using this method).\n\nCustom (Recommended):\nInstalls applications by manually creating a bundle using MobileContainerManager, copying the app into it and adding it to icon cache.\nAdvantage: No known issues (As opposed to the Watusi issue outlined in the installd method).\nDisadvantage: Might be slightly less persistent then the installd method in terms of icon cache reloads.\n\nNOTE: In cases where installd is selected but the placeholder installation fails, TrollStore automatically falls back to using the Custom method."="installd:\n通过installd进行占位符安装来安装应用程序，修复权限，然后将其添加到图标缓存。\n⭐优势:在图标缓存重新加载方面，可能比自定义方法稍微持久一些。\n⭐不足之处:某些应用程序会莫名其妙地出现一些小问题（例如，Watusi在使用此方法安装时无法保存首选项）。\n\n自定义（推荐）:\n通过使用MobileContainerManager手动创建捆绑包来安装应用程序，将应用程序复制到其中并添加到图标缓存中。\n⭐优势:没有已知问题（与installd方法中概述的Watusi问题相反）。\n⭐不足之处:在图标缓存重新加载方面，可能比installd方法稍不持久。\n\n注意:如果选择了installd但占位符安装失败，TrollStore会自动使用自定义方法";
"installd（推荐）:\n使用SpringBoard从主屏幕卸载应用程序时使用的相同API卸载应用程序。\n自定义:\n通过从图标缓存中删除应用程序，然后直接删除其应用程序和数据包来卸载应用程序。\n注意:如果选择了installd但stock卸载失败，TrollStore会自动使用自定义方法。"="设置";
"ldid is installed and allows TrollStore to install unsigned IPA files."="ldid已安装并允许TrollStore安装未签名的IPA文件。";
"ldid: Installed"="ldid: 已安装";
"refresh"="恢复";
"updateTrollStore"="升级TrollStore";
